［緊急］全部人都話要831 cctv 但係有冇人諗過要依樣野

[/red]就係依幾日墮樓案法現場既cctv[/red]
甘多單可疑墮樓案 無論揾唔搵到現場/附近cctv都可能有幫助

]1.搵到[/size=4
任何可疑人物(例如三四個拎著可疑手提袋既人士)/車輛/證據，當然唔洗講有甘大煲甘大

[size=4]2.搵唔到
如果搵唔到亦只少可以排除一單，將注意力放係其他案件/新屋嶺到，唔洗比人spin走風向

3.案法現場/附近無cctv 或者影唔到自殺人士
可以間接證明有可疑

有人拎走cctv/消失片段
同上，可以間接證明有可疑

係依個cctv氾濫既時代要唔比cctv影到基本上冇可能，係案法現場返工既人，e.g. 7仔 銀行 餐廳 什到大廈保安，有能力check到cctv既人都希望可以睇睇，睇下有冇機會揾到任何線索

推

自推